{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2651135?place[place_type]=GID&place[gid]=2651135&place[latitude]=35.8704297158&place[longitude]=128.5922313222&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 미스테이"
    },
    "text": "Mi Stayは夜景スポットとして有名です。中央路駅の目の前に位置し、徒歩で利用することができます。客室はホテル式寝具を使用し、スタイラー、洗濯機、コインランドリーなどのアメニティが完備されています。また、ドンソンロ(東城路)の主要グルメスポットと近接しており、グルメ巡りにも便利です。水城池も近く、散歩を楽しむことができます。客室内には無料Wi-Fiが提供され、無料駐車場も利用できます。アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトサービスも提供されていますが、有料で利用する必要があります。宿泊施設は大邱中区庁衛生課の基準を遵守し、毎日防疫を実施して清潔な環境を維持している。入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。宿舎内では禁煙が施行され、食器類の食器洗いとゴミの分別収集も必要です。ペットは入室できず、器物破損や損害が発生した場合、賠償を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイホテルは中央路駅の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイホテルの客室はホテル式寝具を使用し、スタイラーや洗濯機、コインランドリーなどのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルの近くにはどんなグルメスポットがありますか？",
            "answer": "ステイホテルの近くにはドンソンロ(東城路)の主要グルメスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルから散歩に行ける場所はありますか？",
            "answer": "ステイホテルからは水城池へも近く、散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ステイホテルでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトのサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ステイホテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトのサービスがありますが、有料です。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルはどのような防疫対策をしていますか？",
            "answer": "ステイホテルは大邱中区庁衛生課の基準を遵守し、毎日防疫を実施して清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ステイホテルの入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ステイホテルでは禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "ステイホテルではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ステイホテルで器物破損や損害が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ステイホテルでは器物破損や損害が発生した場合、賠償を請求することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 485
    }
}